憑怒氣 爛漢子 拼出一身屎

憑怒氣 爛漢子 拼出一身屎
(HQ Version)

警察最撚惡 制度令佢地身處法網之外
投訴機制無效 監管機制無效
手執公權力 但大多數都缺乏專業操守 同袍文化極之腐敗

過往無數休班警犯法 而且濫用職權 以身份去方便犯案
穿上制服 唔一定代表正義 反而以權洩憤 以權洩慾

同律政一齊 執法檢控雙重標準
想點就點 公信力已經玩撚完

面對腐敗嘅體制 每一個沈默嘅警察都係爛漢子
屌！

又可以攞出黎，

憑自我，硬漢子，夾錢打官司

屌黑警！要佢地入番法網！

黑警還眼 等執番梘